[Nba] 發現湖人之前三年係draft揀的球員實力都麻麻

15,16,17年連續三年2nd pick
但三個實力都係差D
russell仲要走埋

你識條毛
湖人係唔會揀垃圾既

dlo - next harden+ left-handed curry
ingram - next kd+kawhi
zo - next kidd

邊d位差先

除左DLO垃圾 其他算幾好啦

唔識睇波唔好學人搭嘴

唔係話差但都唔係好好囉話曬都係高位pick
但對比返同屆既就覺得佢地差好多

3個都好對板wo
尤其係dlo價值換到kuzma番黎

係dlo 差d 其他2個都有潛力

Dlo=Q Cook
IG=Corey Brewer
Ball=MCW

又反

Ingram 差過後面邊個？

Ball 差過邊個？

學友 ho ball

道歉

又借啲意反羅

反羅狗全部吃大便